魅力反派之中 鍾意Dio定希索加

Dio
希索加

獵人抄Jojo

Dio係勁
但講角色魅力就希索加豐富啲

補靚仔樣

平時就dio
去廁所嗰陣就希索加

Dio贏撚哂
希索加又唔係絕對邪惡

無馱無馱無馱無馱

就係咁Dio個人格先至唔立體

咩叫人格唔立體
想話一個人完全邪惡唔現實定係描寫唔夠
如果覺得完全邪惡唔現實
返去現實睇下啲新聞睇下啲官同黑警應該大把實例

吉良吉影正D

一個角色得一種形象，咪就係描寫太單簿／片面囉

鐘意SBR個DIO多D

Dio抄無慘

小醜玩味重啲
jojo只係將吸血鬼寫成一個壞人
好普通嘅一個boss
個故事都好線性
相反hunter就好多元好立體
好似open world rpg vs打怪過關咁
jojo係經典
但係後浪推前浪
當年嘅神作比唔上現代嘅神作

無錯

我勃起了

吉良吉影 jojo7 大總統魅力都好過dio

正解

Dio第一部＞第三部

吉良吉影

我覺得希索加唔係好算反派

多元立體同open world rpg打怪過關真係點

唔立體點會令人感覺到佢完全邪惡

講反派 反而蟻王先係 而且同樣有魅力 最尾同小麥既情誼

handsome jack